不如星期六日去黃店消費

其實唔少黃店都有響應連日黎嘅活動去罷工
而呢幾日都真係見到好少黃店開舖
人地都罷左咁多日 人都要有收入交租開飯架
我建議星期六日轉模式去幫襯黃店
加上星期六日本身就比平日少人返工
如果搞罷嘅話個成效變相低咗
我只係建議啫
罷定唔罷我尊重大家決定

星期六日黃色經濟圈好不？

罷藍幫襯黃

大家入黎交流下 比啲意見

入黎睇左post先啦

星期一至五打擊藍色經濟
星期六日振興黃色經濟

好不?

入黎比啲意見

大家傾下 比啲意見

基本上日日都要
黃色經濟圈呀

一至日啦仲六日

日日都去黃店食，要刻意搞咩

每一日都要呀
得六日係咪搞笑
一至五去食元氣美心？

但你明唔明連日罷工係真係有唔少黃店罷

所以先話不如星期六日轉模式

日日都幫襯緊喇

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

g持

和你shop到攰就去爆買

我想講連日來嘅罷工有唔少黃店一齊罷工架
佢日日開 我一定日日幫襯 但事實係無乜黃店開舖

無車去其他區

少左黃店開舖又另一回事

真，支持返黃店

咁咪佢地開就去幫襯囉
同日子無關

每日都係

佢地冇出過街唔會知架啦
呢幾日想搵黃店幫襯都難

組隊去重慶食飯？

但佢地支持我地嘅活動而響應罷工喎

唔好限死自己
我依家接近餐餐都食黃店

星期六日係黃店爆買日
清撚晒佢啲貨佢

呢樣係真

日日都食/幫襯架啦

其實要一至日
某一兩日係gimmick

話日日都幫襯之前睇我上面嗰句
唔係話日唔日幫襯 而係呢幾日少左黃店開舖 佢地唔開舖都係響應緊我地連日來嘅活動

本身星期六日已經多人到仆街
係咪想做撚死廚房

要佢地開到舖之餘 都要佢地有翻個正常嘅營業時間

負評嘅都入黎比下意見啦

已經日日去，和理非黃店攻略再升級係帶藍人去黃店消費

一早已經係

六日 2日要做用錢買/食爆黃店，入大學支持學生＋送物資，盡做，同時文宣支持真。香港-錢話黎就黎！

唔係話日唔日幫襯 而係呢幾日少左黃店開舖 佢地唔開舖都係因為響應緊我地連日來嘅活動
簡單啲講係平日少左黃店開舖

留意恐怖分子會唔會入商場打人
上面多番幫手又會狼好多

入黎比下意見

星期日罷買wor

日日都做緊

我覺得樓主既意思係指聽日後日立即行動

意思係黃店唔洗點開舖？
佢地呢幾日已經無點開舖喇喎

唔好淨係負評 入黎比下意見

好！

好

平時都做緊
不過支持六日去支持埋人氣無咁高果D

比下意見

可以去消費呀，不過都可唔可以搞個和理集會多謝美國？

好耐無食加藤屋

ager

其實可以係到留底埋黃店嘅名同資料

點睇

唔留意見都幫手輕輕推下

特別要幫罷左市果d呀 真係真金白銀咁放棄呢個經濟 同政府對立

你知唔知你噏緊乜
黃店連日來響應罷工 好多無開舖幾日
人地罷工係無錢賺架 日日罷 唔洗收入交租開飯？

[內附名單][重要]各大學據點請主動出擊！

日日都去嫁啦

真係 比錢租個舖但唔開舖罷工同我地同行

平日抗爭，六日休息

咁又唔好話休息 只係轉一轉模式

藍店就真係日日罷，黃店就唔太趕都一定揀

日日都要啦，其實好多高消費黃店weekend已經full book，個地圖真係有用

唔係無限期五，日罷買？

前日三罷朋友仲話去幫襯黃店
三罷個陣黃店應該都罷架啦

星期六日就去黃幫襯啦

但事實係平日少左黃店開舖
如果星期日都罷買
黃店仲點生存

推

平時都係

其實日日都要，不過六日大搞

呢樣係日常 唔係刻意講啦係咪？
我寧願你地運多D物料去各大仲好

咁似支那用法既

可唔可以睇睇上面講咩
唔係話日唔日幫襯 而係呢幾日少左黃店開舖 佢地唔開舖都係響應緊我地連日來嘅活動
即係平日少左黃店開舖

我屌 你係咪On9？

著重字眼不如星期六日比黃店開舖之餘有個正常嘅營業時間

無時間 打緊仗 唔好界走啲人

你收皮啦 起來你底嘅垃圾 開po話勇武擲氣油彈呢樣嗰樣唔好 原來係風向撚

星期六日啊on9
你條柒頭六日都要返工既？

界乜野走 係咪黃店唔洗開舖做生意？

Agger....想落街食黃店又唔開，又唔食得藍店........平時又少煮飯..........

其實我覺得唔應該講明邊日係黃店, 係要做成習慣 同FD出街食飯就搵邊間黃店

條撚樣風向撚黎 block左佢

少左黃店開舖係重點 佢地已經罷工響應我地連日來嘅活動

唔係話係咪日日都幫襯緊 而係黃店響應罷工而好幾日無開舖
唔係到到都有黃店比人幫襯 呢個係重點

真心得黃店罷工都係淨係炒自己人
不如全民朝早塞鐵，下宙再開門
全天侯要罷藍店，幫襯黃店

屌你老母 罷藍 幫襯黃 要係係藍店經濟跌呀仆街
唔係要黃店經濟跌呀

一至日都應該要

真係ok

日日都實行緊

星期六日幫襯黃店+全力文宣

不嬲一至日有得揀都淨係揀黃店

優先揀有罷工既黃店
加藤屋呢排日日都帶開
要大大力懲罰佢

日常任務黎架喔
揾食唔洗揀個吉日呀嘛

連儂牆

呢幾日出去 幾乎所有黃店都冇開咁濟 無奈之下去食大快活

推推推推

唔係話日唔日幫襯 而係呢幾日少左黃店開舖 佢地唔開舖都係響應緊我地連日來嘅活動
P牌可唔可以睇晒個po啲留意 唔好懶醒

日日都要啦

日日都幫襯緊黃店架喎

支持

On9仔 你都係收皮幫中共含撚

好波 黃色經濟圈

Apple Store 帶頭三罷左咁多日
佢一開一定企滿人

神探你又知我無睇？
問題係要點解淨係六日呀？星期一至五唔開，星期六日懲罰下就夠喇？

認同

Push

日日都要呀

總之一出街就要黃

已經食咗成個星期大快活。真心覺得黃店唔需要罷，寧願佢地繼續做生意然後捐一部分營業額

未組織工會下搞三罷只係攬炒自己人

都話有唔少黃店平日響應罷工無開舖 不如比佢地星期六日開舖我地幫襯 會唔會明啲

支持
到時藍店開都一樣冇得賺，我哋又可以益自己友
被捕風險都低過和你shop，做得過

日日都要去。只要你附近啲黃店無罷工就要去。唔駛擲日，唔係唔駛諗黃色經濟圈。

一早日撚日都搵黃店幫襯

所以星期六日唔係重點囖！懲罰先係重點
直接講大大力懲罰咪得囖，講咩野日子

岩

真

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

係囉 淨係識講日日都要幫襯黃店嗰啲呢幾日到底有無出過街 有無睇樓主講乜
我見好多黃店真係響應罷市無開幾日 甚至有啲會幫手派水派野飲支持手足 罷市賺少左既錢 租金 物資既成本 呢啲都係要佢地自己承受返
星期六日真係要好好懲罰下佢地

多謝你明白

係但依幾日真係唔少黃店響應罷工唔多唔少都有啲影響

星期六日搞唔代表唔係星期六日就唔需要幫襯黃店架麻

其實都要 ,俾大家回一回氣 我寧願星期一至五出動，啲9 得兩日休息 輪唔到班。 做死佢地

好, 星期一至五唔係罷工就早早返屋企.
好肚餓好想shopping

無所謂，支持黃店日日做，佢有開我就幫襯

支持
等黃店六日可以開返鋪

pishhj

唔好
應該星期一至日都係黃色經濟圈

推呢個，有好多黃店唔出名好慘架

pusg

pish

食牛角

不嬲出街食飯都會幫襯黃店架喇

可唔可以麻煩各位入黎推推
有個文宣方面嘅諗法

笑死
個個唔睇字，樓主好似對住道牆講嘢咁

呢個堆 之前過重慶冇乜人 龍門就大排長龍

覺得幾好 多啲幫襯

真係好辛苦

我建議星期六日停一停黎明行動
一至五再開始

平日可以去操下體能

日日都食
自己覺得可以主力一至五日頭主攻 因為對於政府黎講成本大好多

日日都去黃店消費

星期六日不如搞個單車黃店遊刺激消費

要啦 推！
藍罷黃幫襯

我想去維吾爾集會會呀

1-7都去緊嫁啦 巴打

平日抗爭 六日爆買

Pish

可以

agger!!!!

幫佢地一日做返五日生意

仲要叫d黃店呢兩日既生意唔洗捐返出黎

有時唔一定幫襯到黃店
我個人優先次序
FC黃店>未知立場>員工藍絲=>FC藍店
不過除非無check或者就餓死
如果唔係都唔會比錢藍店賺

下 有邊餐唔係幫襯黃店

同意 和理非出場

日日都食

日日都係咁

push

認真
黃店的確為咗呢幾日嘅行動都選擇罷工唔開舖
如果星期六日都唔振興黃店，怕搞到係啲黃店賺唔到幾多錢，捱唔到貴租，尤其是小店
星期六日嘅行動係振興黃色經濟嘅行動

已經日日食黃店。

石門上車車仔麵深黃 唔該大大力懲罰佢

gchi
逢星期六日就爆買

日日都要呀
我朋友開舖捱左幾個月就快租都交唔到
但依然日日屌警放文宣

甴近平

推懲罰佢地

我呢 就日日都食黃店嘅

順手宣傳下哩間 之前已經有兩個post講過！

但我唔明點解仲拍烏蠅囉！！！！

人地做緊Student Free Lunch呀！電視播RTHK！

喺正深水埗警署對面！

老闆指住電視同我講This is real fight!! Popo 正仆街!!

唔該全世界同我去食撚曬佢啲咖哩去呀！

燒雞又香又juicy 咖啡雖然肉少啲但個味都唔錯！

去啦

大家聽日要多多支持黃店

已做緊
要推廣開去

星期六日黃色經濟圈好不？Agree v much!

示威還示威，唔好搞到人地無生意，我指黃店咋!

手足無左咁多，大家要沉着氣，揾最低成本去還拖 (即是LEON啊)，星期六日Shop下商場/光顧黃店呀!!!

其實應該日日都要去黃店
點解一定要限死每個星期得一兩日咁做呢？
我自己只要有得揀一定首選去黃店

星期五,日 byebuy日
星期六黃店消費日

不如整條路線 食 玩 買 黃店

g持 幫你推

唔係限死 而係好多黃店連日響應罷工無開舖
我想講嘅係 聽日可唔可以比佢地成功開到舖 仲可以有一個正常嘅營業時間

Good suggestion

日日都去啦

一定要幫襯小店，呢星期佢地好慘。
出名個d已經夠人。

支持 但唔好剩係食死一兩間 仲有好多黃店架！！！

日日都黃色經濟圈基本啦

星期日千祈唔好塞沙田馬場一帶既路

建立黃金經濟圈

應該日日都要 但星期六日可以多啲文宣宣傳黃色經濟圈

推啊日日都要支持黃店！
星期六日三餐仲有買啲野！！
美心已經跪低左

黃店多數係小本經營
六日幫襯係幫自己人吊命
三罷罷大財團(佢地先有影響力令正苦自制)

Push
好想去黃店

每日都要啦

好！推

呢幾日都有幫襯

Gogogo

每日都要幫襯黃店啊

屌 真係唔識睇字架喎 唔在於你幫唔幫襯嘅問題
我意思係 佢地唔開舖 我地點幫襯呀
有大大小小嘅黃店 有出名有唔出名嘅都罷工 罷工我地又點幫襯？ 係可以幫襯嘅選擇上都有問題
肯開舖嘅黃店唔多
唔係區區都多黃店 加上呢幾日交通不便
所以我想要嘅係聽日後日可以比到黃店開舖做生意 同有一個正常嘅營業時間

18區黃藍食店Bot

聽日要嘅唔係佢地罷工 要嘅係佢地開舖做生意

幫手推一推呀唔該

同我推上去

推呀

要比黃店生存

罷藍撐黃

我只會支持早期黃店
發覺而家間間都claim自己係黃店

唔緊要 各有各做

幫手推

每日都要幫襯黃店阿

認同
順手比手足回一回氣

你都幾搞笑?得星期六日先去黃店消費

推
爆買日

你比我更加搞笑 唔識得睇內文同留言 唔好係到懶醒啦

P牌推唔到，照推

推爆佢

藍色經濟365 日都要打擊la

推上頂 唔好沉

唔好淨係正負評 入黎留底意見都好呀

今個星期黄店罷工

係呀好多都連罷左幾日 係時候聽日要比佢地開舖 然後去懲罰佢地

差唔多日日都食加藤屋

星期六日 暫停黎明行動
全力支援黃色經濟圈

下星期一至五再嚟過
經濟攬炒

警世 黎明活動係下星期未必咁順利

睇埋呢個po 我地星期六日一邊幫襯黃店 一邊做下星期嘅文宣

啱

g持locobike

有冇人可以幫手整個 app, 方便大家按區去揾到黃/藍店？

不休息, 今個週末文宣同懲罰

不休 只係模式轉換
星期六日留黎做文宣同懲罰

今日仲有好多時間 有無巴絲可以幫幫手整黃店list
分埋咩type

星期六日 只係懲罰黃店
一至五照樣三罷 六日一樣藍店收皮
我我地集中哂係黃店就可以激返起個經濟咩
黃店好多又捐助返比我地 一個循環
只係黃店有生意 黃店成為 我地日後重要有資金財團唔好?

先比佢地有個良好收入 啱好話要佢地捐助 始終黃店罷左咁多日 唔只收入交租 仲需要開飯嘅錢 佢地賣野嘅成本呢啲都係錢

聽日對黃店黎講好重要 至少要幫襯到佢地無野可以賣

Popp

唔係有Google map plugin?

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

支持 星期六日純送頭

唉，三分鐘熱度

唔好去呢個禮拜冇罷工嘅黃店

特別要幫襯一啲唔出名嘅黃店呀

又唔好咁講 少數黃店無罷工都有好處嘅 唔係呢幾日就變左局住我地幫襯藍店

推爆佢啦

日日都要黃色經濟圈呀

推爆佢啦

日日去

其實每日都應該去不同黃店消費

黃店連日響應罷工
星期六日就調返轉 到我地響應懲罰黃店
要懲罰到手軟

準備好做到踢曬腳未

多黃店罷工 你可以幫襯嘅選擇少 所以聽日係黃店做生意嘅日子黎

聽日後日

tui

我呢幾日諗住幫襯黃店 大部分都罷曬工

你明就好啦

咁就去百佳買餸返屋企煑

誠哥唔係唔好嘅
不過誠哥大把錢玩啦

每日都係⋯⋯⋯

真呢幾日想搵間黃間食下都好難 去咗幾間都無開
最後死死氣返屋企煮麵食

買

日日都黃店消費呀

我會呀

睇內文再派膠

我有咁多正評唔係無原因

有得諗
1-5 朝明黎明行動
6-7 重點打經濟 + 開花
??

推上頂先啦

一至五行動
六日就經濟加下星期文宣

但始終都唔想俾狗有休息
同大陸狗黎消費

stop the party please

You are in revolution

FUCK YOU ALL

雖然我講嘅說話唔代表每一位手足
我都想比手足有少少時候補充體力嘅時間

我寫了一個香港商店 App, 有黃藍功能。資料來源來自黃藍飲食商店V18。希望大家比多啲其他小店給我，豐富可替代藍店的資料庫

iOS:

Android:

Thx巴打
我要大大力咁推

同我推爆佢

都係

OK SOR... 發雞盲
利申：真係日日係黃店先幫襯

唔係個個做到呀嗎
你做我做樓主做唔夠架
好多淺黃易放棄 要定日子有文宣先會出去打卡

宣傳下姐 爆買日呀

同意，唔好要人一味付出

每日都要

搞清楚，呢樣根本平時都應該要做...
但都讚成可以星期六日再發大黎做
感謝祭

一直都有做

唔緊要
宜家我開po係想大家可以比黃店聽日成功開到舖 有個正常嘅營業時間比我地懲罰
始終呢幾日好多黃店響應罷工 平日可以幫襯嘅選擇少左
所以聽日後日係黃店做生意嘅機會 同埋我地做下星期文宣嘅時間

everyday is yellow day

兄弟爬山 各有各做 勿忘初心
加油 到多謝你嘅付出

幫手推呀唔該晒

推啦 唔好比佢沉 沉左仲邊到有人出黎懲罰黃店

如果可以的話，請替我宣傳吓🙇

我要消費
我要懲罰
黃色經濟圈

星期六日唔係休息
而係轉換模式
聽日後日要比黃店成功開舖 同有個正常嘅營業時間
然後各位就瘋狂懲罰黃店 振興黃色經濟圈 仲要做下星期嘅文宣

同意幫推

星期六日個個都消費日
食足十餐 齊撐黃店

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

推上頂

(藍店)元朗鬼巴士老闆：示威者嚴重破壞香港 斥警察拉人太少

不嬲都有

爆買日ready

罷藍絲市

日日都去
六日加碼
黃金經濟圈

每人改變少少習慣
可以影響好大

鏗鏘集：藍黃消費戰

和理shop,. 。 趕走支那人同藍店。支持黃店！！！

通透

唔好六日啦 本身已經多人 真係做死我地

平日搞罷工

星期六日搞黃色經濟圈

呢兩日要做到佢地叫救命

[討論] 星期六日：和你Bike 暨 黃店爆買日

想加埋和你Bike大家討論下